玩落fortnite又幾好玩wor

睇埋youtibe 50v50既片
感覺有d似以前多人玩既tf2
係宜家隻隻game都要esport要hardcore既環境下真係幾特別

lm

真係幾唔錯
可以無腦玩可以有腦玩
加上唔認真唔真實設定比佢發展既空間好大

D人成日話隻game係免費版pubg
係窮撚先玩
但明明兩隻game嚟

老老實實冇玩落既人睇呢隻game一定係咁諗
我都係唔sure會唔會鍾意玩pubg又唔想曬2百蚊先玩fortnite
但係玩左陣發現係完全唔同感覺
同埋起建築物呢個mechanics既深度好高

而且google一下 玩落既人都比佢既評價都好高

2 隻都有玩
呢隻更新超快

點解叫窮撚版呢
PUBG我都有課金
FORTNITE 我都有課
FORTNITE其實係可玩性高好多 係衰在8成槍無得描人 得腰射
不過拗黎無用

twitch 個NINJA 玩到出神入化
1V1 用起野圍到人地出唔到黎 再放個陷阱插死人

呢度又係第2個我覺得fortnite潛力好大既地方
佢可以改一改weapon customization隻game又會進步唔少
match making system都可以改進一下
人customization
因為cartoonish設計實在太多野可以加

隻game暫時比我感覺係好似係beta咁
大把潛力

佢而家出限時唔同mod 新鮮感好大
仲有之前比人屌佢出skin問題
佢都改善埋